〈緊急〉一定要諗方法抵擋水炮車，有無諗金鐘係出水炮車最好地方？

大家知唔知情況有幾嚴峻？

1. 而家克警出晒口術要出水炮

2.金鐘係出水炮好地方！無平民，路又闊

3. Gear撚見到大家啲gear就嬲，安全帽都戴唔穩，食警棍都hihi，唔好話車

自身有咩要準備？

1.防水袋，濕晒都好，電器無壞，走時有件乾衫換衫

2.每人都要準備防爆眼罩，而家實驗室室眼罩都無咩用

3. 硬淨頭盔唔再講啦

仲有咩工具擋到水炮？
不如一齊傾？遮真係無咩用啦

push

要50米以外先打唔到？

一定要自行升級，有咩大裝備可頂水炮都要帶！
例如吹氣浮床？

一定要著兩褸

而家玩前後夾，實推你去水炮位

如果係咁
防暴果邊應該仲好啲

玩商場戰

聽講近距離打中身會傷內臟

⼁乛⼀乛⼀⼃
種！便利雨衣不如唔好著

走佬,水炮成幾百磅力,有盾牌都擋唔到,D水仲要係唔知咩水黎,係催淚水炮車就麻煩

要全人類去得切PP先得，但在此之前，可能已經出車，須知地而去係有一段距離

點解係抵擋
唔係制止
我唔信幾萬人搞唔掂一架爛鬼車

利申:講緊GTA

四面夾擊
雞尾酒
分隔水炮車同防線

前線可能要著救生衣之類缷力

be water啦 要駁喉

最怕就係九成人都係2014套gear，走都走唔切

水炮車攻擊力太高
要噴到架車無水都唔知要幾多個義士被噴到傷殘

係，擋其實冇得擋，咁大威力

封路或者其他方法唔比佢到金鐘會唔會有效啲？

幾隻速龍都打唔低啦

入滾水都得

令佢爆胎有無得諗？

普通eu車都420kpa
防暴專用應該再高再硬啲
除非你放到一排釘落地
如果要過去整爆佢真係幾個死士都未必得

背水一戰, 全部人衝另一邊既狗, 睇下邊個死

Push!!!
得幾日準備！

黑警將會起嶺南大學進行新一輪招募行動

走就必走，問題係走嘅時候唔會受傷，如果大家仲戴個外科口罩3M眼鏡，就應該好多人會爆眼爆牙

但佢哋又狂打你

抵擋？根本佢射埋嚟，你想企穩都唔易

如果布袋彈=弱化版散彈
水炮車其實係弱化版坦克
上網睇片就知 鬼佬咁重磅都可以成個打飛
香港呢d紙片人真係唔好硬碰
Be water啦

最好應該係遠離 跑走....唔洗諗擋 冇得擋

咁多人衝, 佢地撞散晒啦
唔係叫你去到面前企係度

推

一見佢駁好喉就走 煩鳩佢地駁完無得射

無水時我估都隨地執眼珠鳥

盾擋唔擋到
仲有唔好諗住架車周圍冇步兵

係野外做主戰場已經夠on9
沙田一役已經證明商場用唔到子彈 tear gas 水炮車先有機會贏

我哋啲路障其實十分鐘都拆到，除非路陷

有冇得預先係金鐘一帶截水源先

傻嘅，梗係學老毛當年打遊擊咁，專匿埋喺叢林山嶺啦
中環同金鐘帶係世界知名嘅石屎森林，仲要咁多山，經過沙田一役，唔係唔明邊度先係對我哋最有優勢呀？
Be water，my friend

Ifc

所以係要提大家，萬一出水，係好大穫，咪再求其安全帽3M眼罩

水記班撚屌好似有水車,一部6立方米,有5部

Set roadblocks 截停架車易D

入ifc

有備無患 有備無患

邊一邊出水炮車 個邊d人就沖去最近既狗附近 睇下佢敢5敢TK?

入IFC

有幾大威力

你覺得架車飲雞尾酒會唔會醉

水炮車射爆商店兩邊玻璃點算

唔好搞pp啦...唔想佢地難做

除非渣到打機咁，唔係佢多多車都唔夠用

防爆眼罩香港買到?

發夢聽講水炮車未用得
因為未向機電處申請牌照

推到有人答

泳鏡游下水

行到過去當你贏

用紙皮？Condom啦！

其實最怕係班仆街夾擊等你走唔到，
但如果佢咁玩只會令更多人投向勇武

班賤畜委任證都唔拎出嚟啦，牌照喎

入商場？
其實諗諗下，金鐘個位仲難過沙田
冇平民冇商場冇制高點

上面巴打話走 走到緊係走啦
最驚都係好似旺角沙田咁
包抄晒硬食

唔好意思借個位

大家仇警都好 謹記千奇唔好打死啲狗

點解要係金鐘？
形勢不利
定係會有計劃去邊棟建築物？

仲遠

入巷仔

金鐘路寬同平，要入商場警察先冇得用重裝

用鹹水射返佢

可以情報戰著手? 搵多d哨兵

琴日示威者情報戰係輸左 唔清楚d狗位置 比佢地包到

如果佢包圍無水跑車果邊一定要用雞尾酒破防

一出水炮就入室内啦
話知你立會定pp

個度！

正面擋好似唔著數 用地利遊擊有冇得諗

tear gas都未諗到點擋
就諗未出既水炮車

仲顛到講防爆眼罩

當你眼罩唔中, 射中果下都可能斷頸
可唔可以唔好再玩膠

上山？好危險啊

成身包紙皮？

諗咁多無用
只要佢地間唔中包圍唔比人走
唔洗水炮車都打死人

比佢射中個人就真係變water

紙皮？頭都打穿你架

貼撚住班狗我就唔信會噴水啦

點解你地覺得佢出得水炮車 佢地唔會封路唔俾你地入商場

即係迫人正面突擊，唔去水炮範圍

佢驚佢封死所有路，再開水炮，真係滅團

包圍意思 即係話 間唔中就要你死人或絕望
完全符合共產黨一路以黎既做法

唔會無水 唔洗天真 三架輪住射

係啲人克制姐
尋晚沙田手足幾勁

有冇諗過搵人著一套大公仔🧸衫去頂住？

係邊度出車其實

水炮車真係要諗諗計 一定冇可能硬食 好撚重

好大機會

差唔多 消防車都45米 水炮車起碼係消防車1.5倍 你當70米左右

水炮車太危險
唔好諗著可以制服佢
咁樣只會令更多義士受傷
佢一出水炮
我地就應該走
下個禮拜再出黎

見到就好搵商場入

可以叫警察唔好包圍咩 冇可能
只要佢地用一次包圍 就會令大部分人絕望感擴散
然後就會傳染

鐵馬都射走

搵啲廿零三十噸貨車產埋去

利申 打機

呢D叫人點對付水炮車係多餘
就咁前線幾個都頂唔到 頂乜水炮車

雞尾酒燒車

土剋水
一係地鐵戰/地下戰
一係搵地盤工具車

圍魏救趙啦
血肉之軀冇咩可能擋到
正面交鋒人地係強邊
唯有派人去佢地最弱嘅地方搞事

淘仔有，但可以有幾勁，唔知

1. 點解又要搞pp

2. 佢要金鐘先開到技點解要硬食
2000人mtr快定佢放2000隻狗快

都要焗住衝防暴 中水炮真係會死

一出就去中環玩啦 仲擋

到時肯定多人 好大機會中信2.0

緊急，大家一齊研究下有咩商場有戰略優勢？

一、地下中庭空曠
二、天井
三、層數多
四、人流夠

我暫時淨係諗到APM

佢出得水炮車，就自然會塞曬啲路，等你冇得走㗎啦，唔通買嚟洗地咩？

嘩，海洋公園滑浪飛船都擋唔到

水炮車喎...
雨褸得咁condom都得啦！

佢哋咁請程序？

pushh

就算係夾 點都係一邊係狗 一邊係車 到時真係要衝狗

咪搞pp啦，冇商場幫我地㗎啦

到時一鳩定串龍通
依家政府管治新秩序呀

最驚係人踩人

無得擋，即走呀要

佢地得3架，要分散啲打游擊，硬碰硬必輸

係咪新鴻基商場

以目前班狗發癲嘅程度
應該無一個攻水炮車嘅case可以做參考
如果20米內見到速龍要走
咁水炮車應該係50-70米內見到就要拔足

睇返Harcourt road兩邊 有天橋 一面係商場
除非可以高位雞尾酒戰術
限制走位
如果唔係暫時未有方法可以應對

就算俾你大貨車撞散佢個陣
我方戰力都唔會跟得上
所以都係難搞

金鐘佢哋練咗五年，熟到爆，水炮一推，我哋實落單，到時一定好慘

好驚有人搞事架車專登路面死火，啲水炮車開唔到過去金鐘制服你班暴徒

就算有情報，佢擴大包圍網一樣可以圍剿你
對陣人多方始終係屈機，但班狗投鼠忌器，
水炮車殺傷力大，佢敢出水炮車刻意傷人，
到時肯定人多過狗

唔好擋啦，be water

以暴動為名 直接推開你部車
保險唔包
依家都唔講規矩
所有條例當透明

tear gas輕鬆啦

呢場真係最佳示範

都係嗰句，走就實走，但好似612中信，走得切先得，走唔切就有眼無珠咖啦

不如諗下有咁可以攻返架車轉頭停鳩佢
雞尾酒？

其實琴晚班狗block同圍嘅位都中咗事前討論post嘅8成、連逃生路線都有傾過 但應該唔係個個都有追曬post

地鐵咪盞搞到封站？

要留意仲有聲波炮？

老實，催淚無咩要擋，淋熄就得

外國d示威者面對水炮車係點

be water my friend.

一定成班防暴係車前面架啦

你點搶

唔通咩都唔用咩，射到埋嚟點好

佢出得水炮車
我哋就再升lv
到時一個人可以單刷一班狗
你估邊個驚啲

利申 講緊打機

照舊都係前線頂時間俾後面走
不過記得擰轉身跑 射到心口 頭 隨時死

有冇辦法令佢地tk？
咁就唔洗我地郁手佢地都有人重傷

政府真係太多$，示威遊行都出水炮車，太多唔見得光
加油，示威者係弱方，宜家對方唔尊重遊戲規則，走入群眾搞大龍鳯，必要時可能真係要犯罪黎救其他人
宜家其實唔會有真黃絲blame 暴力行為，唔單止唔blame，仲會拍手，會blame 嗰d一定係分化post

雨褸囉
見親韓國人示威都有

好不安 唔該大家多推水砲車post

70米已經好長

屌 梗係跑去商場避一避先啦
呢個唔同催淚彈 唔可以硬碰

話埋畀你聽包緊，都仲有人留既，已經唔單止應付方法既問題

但暑假着雨褸熱撚死

唔係頂，而係當有人走唔切，就要減低傷害

屌你班on9仔仲諗住眼罩盾牌擋，到時真係有人照住做就仆直啦

正常選擇，而且你埋狗身部水炮車應該會team kill?

如果佢夠膽惡意用水炮車傷人，
反對聲音應該會史無前列咁大，
佢地準備定香港要戒嚴一頭半個月都得

一定要眼罩 外國有人試過射甩眼

咁真係滅團wor

如果對布裝彈可以用哩個

出得水炮車你要搏命突圍包抄既防暴警察啦
你中一下水炮保證傷過警棍十倍，仲要隨時一中即暈，到最後一樣俾人捉到

有一線生機都唔去搏呀？

金鐘無民居狗一定唔會留手

下下一出就散曬水仲話輕鬆

幾萬人搞唔搞得掂一架F22。

防爆眼罩要係邊買

岩，如果射中必死，不如搏一搏

Agger 尋晚都封唒商場
商場唔係無敵

同埋遠攻用丫X有無用

個main poin係，從來無人見過水炮，後面走唔切，前線會死，萬一走唔切，都唔好俾人射爆眼，但現今gear保你免傷風就得，到時70米外射過嚟都傷！

唔係要人擋，係肯定有機會走唔切，但要有嘢保護自己！

石屎釘槍

邊會諗唔到包抄，最好就轉埸

Times Square,Megabox,又一城

香港依家有法律？

有無方法令啲車行唔到？

tear gas淋唔熄嫁
要放入水桶先得
你俾果條片fake左
佢最後都係掟番出去

認真答，如果有消息出，直接爆車呔唔俾佢行係最好做法，去到呢一步一定要夠多人衝，有突破口

克警谷咗咁耐，開部車出嚟都爽下，所以金鐘真係完美

一定擋唔到

megabox 交通唔方便，好似好大獲

又一城近大學可以諗下
time squares 就唔知了

防爆眼罩邊度有得買?

Push

聽講火炮車可以射穿人&射開人幾米，
不如用針吉穿佢個車胎？

我覺得一見到水砲車就要散水 唔使等佢開炮就要走 否則一定死人

約定一個見到水砲車就聚集嘅地區仲好 建議尖沙咀 多大陸人佢點都唔敢開炮

屋村既防盜鐵絲網上面會有一條軟既線，上面有釘，卡左車輪就成架車行唔到，唔好試！

你要去d俾警狗入既商場先有商場戰
PP都唔俾警狗入 去黎做乜

天橋可以守

發夢有人話 石灰粉淋前面班狗
唔知有冇方法做到

網傳日本勢力小智將會在21號乘坐噴火龍
並攜同比卡超襲港
屆時比卡超將會使出十萬伏特
意圖使警方水炮車癱瘓
場面會相當震撼 請小心🙏🏻

好似有花灑系統滅火

其實去金鐘冇乜優勢

$5

佢啲貨走得好快，入去問店員最好
利申 成日入去買平貨的打手

大家緊記比水沖走要捉住穩固物，例如警察們強壯既臂彎

點解要去金鐘
金鐘有咩目的目標？

一定，平時俾水喉大力噴到都會痛啦

呢段片重要呀

有d難，一定會有大量狗包圍保護住架車，唔俾人埋到去

認真答，無得打，一定要走
水炮唔係水槍，係真係會死人

只可以避

下
攻力強咪姐係快槍手囉
High flow冇水源1-2分鐘收皮

走，留住有用的身軀。

古時被圍城唯有殺出去先有生路
如果唔係就死無葬身之地

新城市有個特點係四通八達，黑警要大量人手封鎖所有出口。
其他商場未必有咁多出口

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

起碼射到十五分鐘，已經夠沖破條防線

到個日就會即刻批，政府部門容乜易搞

想濕晒倒地等比人拉咩

頂硬上

一定冇15鐘
Max 5分鐘

咪係，最多攬炒姐

咪玩啦,邊會出水炮車

可能仲有壓縮氣幫水炮加壓
你估齋大水咩

要小心
但真係出得嘅，一早出咗

time square得落地走 搞著有線會唱衰

我都想講 如果已經set哂包圍網 現場又多人 想散都散唔到

有冇方法可以拖延下時間

只差朝夕！
講真，無準備好，我哋同送水無分別，攬炒都算，俾水射到傷殘，不鳥

睇歐洲啲示威都無得打
都係擲下燃燒彈同燒車軚劏住黑警推進

到時真係出車唯有避

去尖沙咀 大把大陸人 佢點敢開

當年水泥；鑽地

有人唔對，走去對坦克
連登仔係生死關頭D決擇係咪咁求其

有d 咩，可以對付到咁多水炮

你試下著住雨褸比幾個泰臣連續普通拳？

612嗰日催淚彈，大家都差啲人踩人走唔切，721萬一有水炮，大家肯定更亂

無
只有選擇最薄弱處突圍

我諗車頂2支夾埋max flow rate係40L/s左右啦
咁佢10000L 車頂2支開最高壓用到250秒左右 如果計埋另外d水炮 開最高壓唔補水最多玩3分鐘
不過要預佢唔會開最高壓住 應該一架車會噴到5-6分鐘

其實公廁金鐘已經玩到爛臭
地型闊，班狗又熟哂
基本上佢地要清好易清
加埋宜家冇哂性
到時玩圍堵封埋去中環嘅路就冚家剷
612已經見到佢地會搶埋天橋制高點先
所以到人數有咁上下
應該要march去其他地方
過中環又得
集體狗鐵天星巴士過尖咀又得
總之要出其不意
起碼要佢地再部署
多橫街窄路打巷戰
風險係高，落單畀狗圍暗角打柒
記者同自己友分散
但同時都打散班狗，佢地風險都高
水炮車又未必入到
仲要多遊客平民
咁先保護到自己
如果唔係等班狗係金鐵完全圍堵
真係任佢劏

話咩眼罩雨嬲個啲到底係真膠定假膠
落大雨咩
個罩頂到到 身體都頂唔到啦

推
金鐘集合再轉場

想射埋記者呀？

第一刺爆佢車胎 定死去唔比佢周圍走,
第二拿D黑油封住個擋風玻璃 擋住佢視線已經BYEBYE,
有鏡頭噴埋鏡頭 外面車門一樣搵野封死埋 困死班毅進仔 到時輪到佢地喊救命

出水炮車 就真係先散再講 擋條撚 你估真係水喉仔咩
射中真係飛開..
仲有車周圍一定勁多狗 唔係話幾萬人打一架車
仲要有三架
見到真係be water la

其實真係要改變下思路 唔好下下諗要守住條街先
俾對面按戰術排好哂陣已經成為籠中鳥

分享小小化學知識

消防喉拆定開制先，個制最好令佢閂唔到

主要係防濺射起嘅雜物
eg石仔水樽 嗰啲都好撚傷

激突！

跳上車頂佢點射？

仲衰

路軌 車廠

學術研討

圖1

圖2
好耐之前睇discovery channel 好似係流言終結者，教整ROAD TRAPS好似上圖咁，將(鋼/鐵)剧完之後，燒紅咬灣再焊埋一齊，好簡單
記得佢做過圖1，但未必有效，因為佢會食入條胎到唔甩出黎，未必即時有效，但圖2係食入去之後會即時放氣，會即穿跪入到

唔知有冇其他巴打記得，幫搵LINK出黎，唔知對特化胎有冇用
有冇巴絲做香港版實驗? 佢係靚過圖2同整法真係好簡單，有冇做開五金巴打幫手

上到先算啦 出得水炮車就一定有大量差佬係水炮車附近 你上到車頂咪係附近既ptu用槍射

跪係到

一散就仆街 要組小隊

新鴻基

推推推

真係冇得擋，只能散
嗰日真係好依賴班哨兵

Push!!! 要無機會俾佢出更高武力，消磨士氣

好似火攻多
但一定唔係擋阿

有冇聽過兵來將擋，水來土掩？

附近有冇沙灘，想g

衝向狗 最多一齊Tk

塞死氣喉

金鐘裝哂cam 係果度開波好危險

全世界一齊衝向另一邊
根據過往經驗 防線一定係包圍式咁設
而佢得3架水炮車
只要跑去另一邊 搏佢Tk
不過要大家心態一致 制服一邊既防線
無得再以前咁驚呢樣驚果樣 又怕捱棍又怕比人拉

冇馬路咪冇水砲車囉

係佢開實彈/現在打死人之前都唔好用雞尾酒，輿論戰無論香港定西方國家都一定輸

金鐘唔佔馬路 容納唔到我地多人
另外 邊個話水炮車佢唔會開上行人路
佢話清場起上黎會理你行人路定馬路咩

小心漏偈油 跣親市民 大家會好傷心

等佢TK之前都滅左團，應該一出就搏命破防即走

金鐘好難打。

警訓練場就係金鐘 練左5年 地形熟哂。根本佢地主場。

另外金鐘大平原一樣 打仗最忌，無遮無擋，特別係軍力差距咁大。

Be water my fd. 大家小心。

同意

你睇吓佢幾撚大架先啦
內街佢玩唔到水

一定人守車 唔會咁輕鬆過到去

打毛咩,即走啦
D普通防暴都未知點打低

行人路u turn都試過
癲起上嚟當坦克咁揸都唔奇

［學術討論］假若示威力度升級

推啊

所以話唔一定要放雞尾酒 但一定要準備

We burn
you burn with us

和理非為上，一團和氣

Operator Wave

自由穿梭攻守之間

佢地出得水炮車？我地係咪應該出雞尾酒燒車？

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

Sorry 但我忍唔住笑咗

用”針板”擋

最弊香港人冇佢地咁齊心咁勇

be water

最簡單方法 一早就捉幾隻落單狗 綁係前線

！
搵幫手喺隧道位截住 私家車又好乜都好

金鐘集合唔一定要佔金鐘 be water啊

Riot出動，啲大陸人身一個散啦
仲未計大陸人本身唔值錢，死咗咪生過

對防爆軚未必有用

見車就走啦
但其實買左幾多架

水炮車

車無車呔就行唔到咁車行唔郁人又行得郁wo咁水炮車咪無晒用

發夢成推搶住過去淋熄佢，或者搵野cup住

正路我估水炮車應該會係後面
前面天班步兵圍住架車
架車遠距離 等班步兵執雞

好似打攻城咁
不過點攻？ 同到時架車會擺邊？
太多變數

我覺得只可用消耗戰
又唔知佢捱到幾耐
唉

炒車

西九龍中心

兩棞民龍繩有機會令它行唔 到，但要好好運氣

得一條電梯上二樓？

幾時嚟深水埗發夢 多橫街窄巷多民居又有南亞手足

老老豆豆，出得水炮車都應該附送埋tear gas放題，

其實個嚴重程度喺國際眼中同開真樣差不多，殺傷力仲勁過612．．．

印象中有兩條

喂大佬水炮車唔係水槍車，果道沖力係強到可以殺人/殘廢，千祈唔好打算去擋

人地620泊入狗屋stand by la

雞尾酒 療法 配水炮車

一定穿

用油漆顏料，掟佢擋風玻璃

冇得迎擊，即走搵野cover，係即刻，射到面真係會盲！

殺出去啫
唔會對最重兵殺吖

邊度買紫裝

無可能人人都full gear到

之後？

你自己推？

以前見過個 post 話水炮會加胡椒水，求 fact check

做乜鳩？你哋點解喺度討論？

體質越大，越難承受水炮嘅力

唔建議硬接水炮
作為愛國愛黨既連登仔應該玩遊擊
最好fake到對面射水後就即走

隔離有狗屋。。

咪玩啦 水砲車呀，警犬全身+10裝都唔會擋撚到，你砌咩裝都唔會有用 見佢出水砲車即走啦

金鐘要閃一定係中環嗰邊走

路陷

除非有反裝甲車武器,如果無就避啦

架車宜家擺係邊?

如果有運，三個lemon 廢佢武功啦

建議 一見到水炮車出黎 即刻轉和理非mode 佢一開炮就準備同國際解釋都得

地點唔好揀金鐘！要揀都要揀地勢低窪或陡峭，唔平又細嘅路，令到水炮車入唔到！我地要揀有利於我地嘅地方，而唔係自投羅網去金鐘！要去都去禮賓府啦！

沙sir扑嘢屋

如果出到水炮車可能要搵車主割愛自己架車嚟隔一隔先頂得住

一定唔可以硬食 內臟射爆都未射乾 走住嚟屌啦

防水袋想多左。
包J緊係用保鮮紙，用完洗乾淨再用比下知用。

方法就係走，佢係炮啊你估屋企水喉？

其實點解冇人講d車係邊？可以解決造成問題嘅嘢
一係圍堵，直接爆佢胎
一係路障，唔畀佢過金鐘

搏唔過，萬一啲狗又癲起上嚟，要犧牲幾多件先換嚟一個強烈譴責
即走啦！！

我想問，如果有架車係前面擋，架車會係被推冧?

唔好擋 真係唔好
有鏡一下就射甩 條炮係太力到似俾車撞
立即後退 搵安全位置
唔係叫你地散水返龜
但唔該真係搵位走 即刻退入室內地方
重整再決定下一步
呢部車唔係講玩

到時真係要出磚出雞尾酒

又一城算多，最不濟退入大學，警察都唔可以入去

佢唔會連續射，你睇前面條片，射下停下，可以玩長一倍時間

又一城 地理位置好 亦都多出入口

對家叫水務處緊急整水喉就差唔多
成個區無水守都無得守

車底

水炮車係地圖炮, 人多無特別作用

其實金鐘都唔係真係好適合水炮車
路黎講喺香港雖然比較闊, 但路與路中間太多分隔位, 其實唔係太靈活
只要你打橫走其實水炮車好難跟倒

有三部水炮車

推，建議直接退

佢個攻擊模式係一炮一炮射？定係消防喉咁上下左右掃？

用鐵線紮 傳出去

所有 義士們 一定要
去tube

睇

睇睇

劉細良

呢到堅系 有路行！

香港陷入醜陋的內戰 15/07深夜 劉細良「三不館」

義士們不醜陋 好靚仔靚女😘

當日嘅死火巴士靚仔、死火Benz車主同各路靚仔靚女再次遊車河得唔得